何鴻燊後生個樣真係尾機！

好似黃秋生

你想做孝子？